見到中國𣄃升起，我哭了。

為何不是英國旗

所有新高官與同埋行政會議成員幾乎全部都係紅底

🇹🇼呢支𣄃升起我先會喊

英你老母國旗咩

咪又係支那

國破山河在

God save the queen

總之我唔反民國

民國死埋最好
台灣人正式自主

God save the Queen God save Hong Kong

行雷

🇯🇵🇺🇸🇬🇧
升呢幾支

新特首老公係英國人 唔起英國旗起乜撚呀 on9仔

俾台狗統治我就真係喊啦

屌 我以為講緊溫兆倫
每次睇佢個訪問講中國旗升起，我哭了我有國家了，笑撚到我仆街